太古義士成面瘀晒

首先 P牌唔識 upload片
但有線影到，太古人踩人單野
最後果個義士俾黑警推落電梯
企起身果時企唔穩
仲俾黑警推9 佢
成面瘀晒隻眼腫晒
求幫手 cut片
求大家關注下義士

cap住圖先

成功整到GIF

係電腦睇成塊面青色，同條頸完全唔同色

唉 心痛呀屌

點解要咁對我哋

自推